Questions on HKHumanRights&DemocracyAct

I would like to ask the actual time for discussing and passing the act at the U.S. Congress. Weren't there were government officials expressed that they would give priority to this act? Since I can't find out any news about the progress of the act after the reopening of the U.S. Congress. I doubt. Please anyone know any further information about the act after 8 Sep. Thanks you!

The only thing I know is that 'the act is supported by most of the councilors of both Republican Party and Democratic Party', Spoken by U.S. House of Representatives Pelosi.

I'm stupid, don't blame.

9/9到依家就一啲消息都冇嘅？上網電視新聞twitter乜柒都冇報……

淨係英國脱歐有消息，咁個人權及民主法案呢？示威完就mo la ?

之鋒9月17日至去美國聽證會
邊會咁快表決